爭左十年卡數 終於唔洗負資產 好撚開心

前排D仆街仲係到 出PO 30歲得30萬儲蓄係到晒命
我30歲資產終於有1千蚊 我真係好撚感動

學債？

吸取教訓，重新做人

買咗啲乜，樓？

蠢債
購物狂分期又分期 整合再分期

咁真係幾蠢

恭喜 介唔介意講下幾多apr同每月還幾多?

恭喜
不過買野爭卡數真係好蠢

無計過每月還7-8千
我估每月還多左4-500蚊左右

咁高興，抵讚

起碼真係買左野返黎 好過賭錢冇晒

當初買D鞋 玩具諗住炒下賺下錢
開頭係賺到錢 心態諗住買呢D野=賺錢
點知買左又唔捨得賣 買下買下越黎越多
開始連藝術品都玩埋 又買下畫咁
一路分期分期感覺好少咁 最後計返條數先識驚
雖然堆野的確升值唔少 但我唔捨得賣都係無用

買野唔睇價定爲女為女亡

個時知要還咁多數，冇壓力要自己收手咩？

我都係 而家每月還5000 左右
仲有2年
買野個陣 好想有 擁有 樣野既心態
真係有種下個月慢慢還既 諗法
點知愈踩愈踩
開始賣緊d野出返去

欠10年
有7-8年都仲係KEEP住碌覺得無乜野咁
只係覺得欠人錢無乜安全感
開始發覺就快 連果堆分期既MINPAY都開始feel到有D壓力
先識驚

恭喜啊巴打
重新做人啦30歲都唔算老
比十年自己睇下到40最盡可以做到點

咁你tu幾多

同你好似, 我今年年頭都還完7年債, 真是無錢儲
但現在好開心, 亦都改變了我消費模式

係
我果時唔買 遲D貴左 仲貴過卡數D息碌呀買呀
就中左伏 不過當你發現左問題就係
其實你跟本無能力擁有
就開始小心洗錢

我真係有種重生感覺
就算咁高興都唔捨得洗錢食返餐好

辛苦賺返黎既錢
唔捨得使

應該H-J掛
無查

可唔可以TG 傾吓

你放晒佢夠首期買樓

準時還錢足應該AAA
VIP等級

借錢唔睇息口

夠首期都銀行都唔做按揭啦
tu d低到信用卡都申請唔到
前排D街檔sale申請渣打卡有戲飛
拎左佢張戲飛 但幾日後收到信話拒絕申請
原因:信貸記錄問題..

還MINPAY唔係會降咩
前排我連卡都申請唔到

以為你借loan分期
還min pay 會降到碌柒咁
仲要比三十幾厘息
尊貴客戶

早早借果2-3年就vip
年年碌幾十萬盡時還 匯豐係咁升我LIMIT又比咩優惠
又比張白金卡我 之後還唔到 佢匯豐有個免息分期
張成單分期24個月唔洗收息 但話收手續費好幾3%心諗咁咪姐係息
咁果十萬又分左24個 再碌再慢慢還
碌下碌下又十萬 又再成張單再分24個月
分下分下 搞唔掂到要還minpay

原來要咁玩先會多d limit,
難怪d銀行唔加我limit啦

有呢D 人銀行先搵到錢
你準時還錢對銀行有咩用?

我之前都試過淨係還min pay
後來問人借錢一次過還晒
半年後睇tu 竟然係B 我仲以為好低

恭喜樓主重生，未經過不知銀行係專業吸血蟲，目標係找到理財不好的客，計吓咁多年付上的利息或手續費就知道自己浪費幾多血汗錢，我見身邊的朋友或親戚，只有一個可以逃出咭網，其他下場不好說

用debit card唔使爭卡數，扣自己戶口錢

以前香港無呢D卡

3%算低息啦

咁教䁱你未？

香港按揭公司唔係乜都受架咩

恭喜晒，我當年都連卡數、政府貸款、私人貸款一共還左十幾年，好明白你感受，一定要改變自己的消費模式同學習正確理財，先可以擺脫到。加油！唔好再走回頭路。

我係2013係澳洲已經申請左張debit card
但返到黎香港 原來香港係無debit card
到佢有既時候已經太遲

係好低 所以無放在眼內

乜春都唔受就有

欣賞你既坦白
以後好好理財就得
唔好太理d人講乜

樓主

恭喜樓主, 試下申請財仔卡先
慢慢升返tu啦....

還MINPAY 收幾多息一個月?

而家邊間有

想申請...

花旗

恆生張ENJOY 有debit版
但要去分行申請